拥有这些书是唯一的报酬，尽管所有其他的工作都是用金钱支付的。 英格兰、苏格兰和爱尔兰五十年的铁路生活|约瑟夫·塔特洛 
 他得到的直接报酬是东比利牛斯军队的旅长职位。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison 
 耶和华阿，你必照他们手所作的报应他们。 《圣经》，Douay-Rheims版本| 
 我必从你们所卖给他们的地方兴起，也必使你们的报应归到你们自己的头上。 《圣经》，Douay-Rheims版本| 
 她的后代被免除了人头税——这是一种卑鄙而可耻的回报! 《哲学词典》第一卷(10卷)|弗朗索瓦-玛丽·阿鲁埃(伏尔泰)